公主連結 小小甜心服 求香港巴絲們既公會收留

小弟同女朋友玩左大半個月 而家我70佢72lv

有公會戰角 會練公會戰既角 日日都會上線練角

積極參與活動同遊戲 希望有巴絲們帶住一齊玩

小小甜心 ID:672 163 130

推

Princess Connect Reive (118)

點解唔入主post招